Popping真係好撚型

點解香港唔流行

pooping個個都識有咩咁型

breaking>>>>popping=locking>>>>>>>>>hip hop

popp8ng + animation

身邊冇人識

popping> everything

人型跳咩都型

laughing仲型